等左甘多年終於上榜首

好感動

吾系甘牙？
我甘你老母
同人講上高登好威呀？
死返五p啦

已經有好多年未試過

阿仙奴年年都有得上榜首

因為一開始靠嘅係英文字母

AFC Bournemouth

魚拉突 啪啪啪 魚拉突 啪啪啪

你們反曼係唔會明 我有幾開心

射左未

假膠

降班阿森納又然